特朗普卸任後回應輕嘆：談為人當然好

雙手也好抱 無奈獨有伴侶問前路

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

ching tg名打多咗個1

ching 民兵將領

最新ID是 hugo19911 沒打多

ok,已pm你

多謝你為特朗普付出

粵劇特朗普 得不到分數

廢事 落力特朗普 得不到分數

你決定要跟川普燒數薄

他不懂愛sick你 我屌佢老母

俄決意愛侵 祝我愉快吧